真心懷疑美國可以控制天氣 解放軍係海南島軍演 個風就打過去

好嬲好嬲

Warning. Weather control device Detected.
Force shield ready.
Unit lost.

老解船堅炮利
一個小小氣旋=風扇仔

Red Alert

咪玩啦,美國咁多風災

個風收左美國佬錢

可能同李氏力場有關

個天追住中共打,真天滅中共

Unit repaired

Li’s shield ready

Counter terrorist win

等睇隻艦爆門入水GIF

誠哥出手

個風球勾結外國勢力，拉得

Warning nuclear missile launch

美國孔明- Pompeo

Iron Curtain Detected

美國：其實唔難

咁習近平可能俾尤里控制左

對家搞病毒都得，佢地咪搞地震洪水

你估真係咁多咁啱咩

有聲

係都去長江落啦

我只關心落雨

請左諸葛亮

神風

呀sir個風犯左國安法

Kamikaze

定係誠哥收咗美國佬錢

用黑煙擋typoon 唔驚

唔係lighting storm detected 咩？

insufficient funds

南海軍演唔係海南呀
Pin la

廣東廣西旱災喎

咁大風幫手加速

勾結外國勢力

有聽過weather weapon

解放軍一個飛彈炸散個風眼啦

範圍細到

人地送有錢佬上火星啦
仲玩地球戰咩

岩岩起同放好似各自有一句

秒

係都唔出奇，收埋咁多外星人，應該有好多外星科技

Kirov reporting.

党都識啦

中共口交部會唔會屌埋個風

潛水母艦

如果係製造到
但阻止唔到呢

CIA喺風眼派錢 民建聯已經睇到

Building
Training
Construction Completed
Yuri is my master

HAARP

分唔到假膠定真心弱智

weather control, online

高清版

屌那星cctai咁都有得j

強烈譴責氣旋傷害人民感情

silos needed

沖爆門.gif

邊個version？想玩

RED ALERTS

TSLA

講起上嚟，點解呢輪少左咁多水災新聞

google Haarp